點解莎士比亞要作四大悲劇

有沒有人知

得閒無事做

要黎陰陳芷菁

因為讀drama要學

你講錯左，係有5大悲劇
第5大悲劇發生係香港

樓主係咪星期二會講

因為當時Elizabeth 就快死，所以寫左幾套悲劇去討好下任既James.

問陳芷菁

Yes! 拍定手先